香港需要蝙蝠俠

I’m bad man

反對修訂逃犯條例 香港的終局之戰

5月11日 星期六 早上9點
立法會將會開會討論有關修訂 暫未知會否表決
由於秘書處政變 原本由涂謹申主持會議改為石禮謙主持

事態危急
一定要阻止立法
否則香港直送中國受審
到時中國話你犯咗中國法律 無需證據 無需理由
就可以光明正大係香港夾你返中國
坐黑獄 洗你腦

此修例禍害大於23條立法
23條>>>(需危害國家安全，香港審判，香港監禁)

修訂逃犯條例 >>>(莫需有，中國政府可任意控告香港人任何罪行，香港會配合執法將你拘捕，移交中國審判及監禁，無需證據 無需理由)

香港需要張子強多Ｄ

需要Thanos多啲

Spider-Man 可以救港鐵，大家準時返工

需要灰龍多d

要Punisher好D

need rider

How about 夜神月？

需要 房護俠 多d

光太郎

需要奇拿

We need Batman

蝙蝠俠幫班官做食蕉

?

香港需要no one

慷慨歌燕市
從容作楚囚
引刀成一快
不負少年頭

香港已有紫荆俠

香港需要刺客教條

有錢咪做蝙蝠俠
咁無錢做咩啊?做警犬囉

仲有步步高

u r dead man